「和你塞？」大量不明物體阻塞紅隧

係咪九龍-香港島邊境黎？

今日過海係咪要簽證？